[
    {
        "randomId": 21
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mvuye aha nta iminopfu ndinda ngera aho nshaka",
            "option_1": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Isakamburira ry'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abana banjye barara bahagaze bakirirwa bahagaze",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Igicucucucu",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Inkingi",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Zisa zitagira isano",
            "option_1": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_2": "Umuyaga mu muyange",
            "option_3": "Umurozi",
            "option_4": "Inkoko n'inkware",
            "correct_answer": "Inkoko n'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Jugujugu matenbe",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_3": "Telefoni",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ubutaka bw'iwacu turabuteka",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Umuvumbyi",
            "option_3": "Ifu",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Ifu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nahinze mu mpinga nsarura mu gapfunsi",
            "option_1": "Umusuzi wa so",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Akayuzi mu rubibi",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nshoye imwe nkura ibihumbi",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Urwiri",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Impeke y'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bagatake bagasamaze bakabihise ubwiza bwako",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Imanzi mu maribori"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Fata so nkunkumure nyoko",
            "option_1": "Inyamunyo",
            "option_2": "Urwiri",
            "option_3": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Urwiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_4": "Agatonyanga k'imvura",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    }
]